尊重醫護復工，但唔該咪撚醫大陸狗，由得佢地死plz

隔離就得，咪撚比藥

同大陸狗勢不兩立

求你地，大陸人不是人命，香港人優先！ 唔好比林鄭威

醫護多謝你，但要進一步行動

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

佛系隔離呀！！醒未？？點解仲要犧牲條命救班仆街狗